點解唔繼續十八區開花？

18區好似好過一個地方集會

人數呢

同意 自己地頭熟哂路易d be water

18區太多喇 我覺得集中幾區會好d
d少人既區手足會好危險

Push

不了